iPhone分享按扭有無得設定

每次想分享嘢俾人
會就見到多咗行嘢
係直接腥tg

點取消啊

Tui

推

Log out tg

咁同叫香港人移民有咩分別

Del咗tg佢